大家點睇愛海頌

好定好唔

垃圾樓
垃圾價

係連登問 得公屋住得人㗎啦 多餘

有錢咪好

經紀袋你錢緊係話好

你去深水埗行一轉就即刻有答案

明明深水埗站就話自己長沙灣發展項目，你自己諗啦

廢老 白卡人士 南亞集中地😂

深水埗就話係長沙灣
長沙灣廣場就係荔枝角
原本既荔枝角就變咗美乎
地理大發現

但荔景會調返轉話自己美孚

AA 狗又上黎扮問樓

住左深水埗廿幾年，呢個盤真係不了
首先個地段差到不得了，正常人夜晚去果邊都會唔多舒服，去狗鐵行10分鐘要經街市，西鐵都要行十五分鐘日曬雨淋。再加上多多南亞，美沙銅過兩條街就係
仲要長實樓，開放廚黑廁，d房又細，有一邊單位仲要對住F1賽道

你試一次由深水埗地鐵站行過去你就會明

好似話有一兩座去會所要落街過馬路去？

新冠肺炎疫情緩和，發展商積極推售新盤貨尾單位，昨日新盤市場共售出逾60個一手單位。長實（1113）與市建局合作發展的深水埗愛海頌，昨日(25日)推售170伙，另推6伙招標，共涉176伙，而昨日單日售出13伙，為售出伙數最多的新盤，其中5座28樓A室，實用771方呎，套3房連儲物室間隔，以2030.4萬元售出，實呎26,335元

性價比幾低下

有咩好推介下 700-800萬到既

師兄有無咩好推介
我見個到500呎賣800萬
近期想換樓 有冇d差唔多既介紹下 最好700左右啦

落街去會所真係世界級

你當係落社區會堂
個觀感就會fit晒

我都搵緊你睇邊區

自稱近南昌 實際就深水埗

之前有望下油塘個d囉
見佢堔水埗個位唔錯 去邊都方面 呎價係九龍呢講算係咁
但環境真係
再無好推介就要向新界個面睇

對面個通州街公園已經係大問題，有老同有南亞，後面海壇街又擺滿二手/回收電器，品流複雜，諗唔明果條街都起到私樓

價錢反映晒所有缺點。8M內想要買到500尺，一係大西北新樓，例如掃管忽/濕地，一係就30年舊樓，例如德福/匯景。俾你用呢個價市區買到全新樓，自然就係無限缺點。

所以有無同budget 介紹，答案係無。買唔買得過，取決於你頂唔頂得順D缺點，同埋有幾需要市區新樓。你見D新樓咁好賣（今日康城加價賣兩房又秒速掃晒），佢一直賣唔晒，就知大部份人都接受唔到D缺點。所以買左都係預自住同埋唔多升值。

油塘環境都唔係好，仲貴到離晒譜。又係賣極都賣唔晒

師兄覺得邊到性價比高/推介
有冇咩分享下

果個位唔係住慣深水埗，多數都會頂唔順

同你認識既香港係兩個世界

好似分左三個block

將軍澳海邊堆新樓仲吸引

早年大西北入左間兩房自住 想樓換樓 for將來同另一半一齊住 首期大約兩萬幾百到啦 港島返工 每月供款想保持係23000樓下 最好都係兩房
如果真係無 就應命住大西北

西九嗰話
宇晴軒2房應該800萬內
大四喜1房680-700萬左右

東九無乜新樓
麗港城2房應該730萬左右
再唔係入將軍澳會多d選擇

油塘個環境應該比深水埗好好多，想請教一下油塘有d咩唔好既地方？感覺上過海/出東九都近

個個盤都起碼行10分鐘去黨鐵站
工廠區多泥頭車出入

買翻藍田匯景/麗港城算
係舊樓但係起碼周邊環境好d
本身匯景/麗港城呎價
已經比其他九龍屋苑低水

感謝解答
麗港城都幾好 但始終有一定樓齡
愛海頌比得咁高價不如去將南/荃西

油塘比起深水埗好，係真o既，始終油塘都只係得泥頭車同灰塵，都無道友同一樓一。不過咁講，油塘又貴過深水埗喎，Maya 兩房要成21-22k一尺，愛海頌貴極都係18-19k。

好多打針佬

荔景係wfc

匯景/麗港城應該係全九龍區最低水的屋苑了。無計，鑽石廳已經係差，白色外牆更加係令外表老得好快。但其實第四期只係24年樓齡，外表真係唔覺，似足30幾40年。相反有D樓成20年樓齡，外表只係似十年到。

不過，you get what you paid。九龍區可以用14k-15K 買到兩房，13k 買到三房，又真係揾唔到第二度。前排全維港景，由杏花村望到西九龍，都只係16k一尺，就真係平得好誇張。但一個屋苑的所有壞處都換來一個不能取替的好處：平。想住大D唯有硬食。（題外話：條單軌去啟德，總站好似唔能夠建係開源道，而要建係麗港公園近臭渠個邊，我估可能對麗港城個價有D支持）。

愛海頌 vs 將南/荃西，後兩者應該係全港近5年最熱門，升得最快的地方。你睇下各大討論區幾多人講就知。好處不用多說，所以個價都好貴。3-5年樓齡，兩房已經去到成19-20K。愛海頌只係貴左佢係全新樓。我見好多人都唔覺得處女要貴咁多，但事實處女頭幾年真係要捱價，半新樓都仲可以不停升的，全港都只係得將南同荃西。

連登只可以問邊個公屋好住

好似唔係平匯璽好多，點解要揀佢

諗來諗去淨係曉盧好過公屋

人如其名
兩個價位差一大截
愛海頌 18-19k
匯璽 23-24k
買個兩房單位 8-9M vs 12-13M

同個海距離都幾遠

所以咪愛海 得到就唔矜貴了

雜到好似去左阿富汗咁
帶朋友上黎真係嚇撚死、比人笑到面黃

地段世界級
樓下南亞黨加垃圾回收場，個頭老黑道友雞虫乜都有，條街市容好差下，但講緊啲位係行去地鐵站必經
點會幾百萬買呢度，買完都唔好意思叫朋友上黎

有冇咁誇，成千萬樓講到垃圾不如
我有錢都想買

總知買品流複雜嘅地方自住就不了
元朗國 觀塘 深水埗 呢d雞竇老同好似7-11咁密嘅地方 住落就知咩事

愛•海頌（單戀）

樓主你認真定講笑
首先講環境問題
1.深水埗 後面街係有字頭南亞回收鋪 好多南亞陀地
2.過條馬路就老味所 即係美沙酮診所 道友林立
3.屋苑對出直頭南亞村 即係之前俾人放火燒嗰到
4.你隔離嗰啲全部單橦式舊樓 唔重建就睇住埋舊樓 重建仲大獲 你屋企附近會多左幾十個地盤
交通問題
1.附近無大型巴士站
2.唔近地鐵站 行去最近既深水埗站 你無睇錯係深水埗 都要15分鐘
我就唔會買囉

因為本身住大西北500呎 想搬出黎市區差唔多呎數
見呢個幾符合要求 咪上黎問下
之前都有睇過 環境真係好差
但交通個到我都接受到 話哂住大西北
好糾結

果個位其實交通真係幾fit, 揸車過海好快. 巴打都話藍田好過SSP, 嫌匯景/麗港城舊的話咪等下茜發道囉, 都係貼住MTR同觀塘繞道, 個位仲靜D.

完全唔明果度點解可以賣呢d價錢，
夜晚行過都要行快兩步…
真心品流複雜
要買買匯壐，起碼真係西鐵上蓋

利申以前住南昌邨

旺角skypark/麥花臣點睇， 新樓同埋都係2萬蚊呎樓下？

價錢好似都幾合理，自己覺得買得過

都係果句 尺價反映左啦，唔通又平又新樓又方便又環境好咩，望下隔離南昌幾錢尺
掉返轉，環境唔係咁就唔會係呢個價全新仲要咁多回贈 尺價4小龍十幾年樓仲尺價貴d，裝修 aa佣金果d又多一筆，但都咁多人睇樓咪又係因為環境

你唔夠錢唯有望佢幾年後變樣，呢頭始終有市建局參與

自稱係南昌

價錢平市區樓仲想點

有樣野要留意
市區係方便好多
不過亦都嘈好多
除非你長期關窗

治安重要過方便

交通好方便喎，行去南昌6-7分鐘，去深水埗都係8分鐘，師兄要自己行一次。你踩住3條線，去邊都得。你話如果行6-7分鐘都遠，認真，大把站頂大屋苑都要行依個時間先去到地鐵站。你會話，係站頂行，唔係地面，所以南昌站頂賣$24000一呎而唔係$18000呎囉。 巴士站呢行一條街去荔枝角道已經去邊都得⋯近過去老味所好多⋯

你話治安唔好，香港真係有地產霸權，南亞村清哂好耐，去哂奧運同埋黃埔。

買樓買前景，佢前面塊地地價之前拍左萬幾蚊，起碼要賣2萬幾，姐係之後又有人幫你抬價。海壇街又會有幾個細的重建項目，有發展先有潛力。但係唔會有幾十個地盤。

不過識買可以留意同一條街十幾年的單幢（不是新樓盤）。

巴打咁有研究 aa定本身有打算買

我住附近炸，睇住條街依一年變化好大。隔離又有幾幢新既入伙，依排放假無野做有睇示範單位，有諗過換樓，但最大問題同我住緊個度雖然只係差一條街，但係校網唔同，所以不諗了

去後面街望下就知, 就算10000蚊一呎, 都唔會考慮
除非夜晚6點前返屋企, 唔再出街

Yes agree.... 價錢反映晒...

對比之下只係勝在新過4小，其餘完全冇優點可以好過。

以前我就係住原址重建前既舊樓，住左十幾年被收樓重建
坦白講，以前環境無咁差，似一個小社區咁，街坊人情味好濃
但重建左10年，老街坊搬走哂，大量蝻蝗進註，成條街烏煙瘴氣，恐佈至極
我而家夜晚行過個頭都真係只敢行馬路同急步行，好難相信一個由細住到大既環境會變成咁

同一條街都有幾幢半新樓

但尺價唔係平幾多 係有細單位買咁解

細個住附近,其實果度以前未填海時真係海附近,係屋企會聽到船既嗚嗚聲
通州街果面一直都係品流複雜D,買之前真係去睇睇現場好

咁多新盤入伙應該附近市容會改善下。同埋樓下起商場？南昌一號果度又有個商場，仲招緊租。

個邊係香港貧民屈

南亞 道友 老黑 一樓一 乜都齊

真係好曳

利申：個頭返工

荔枝角公園喺美孚

認同你睇法，呢個呎價真係得大西北/舊樓做到
樓上果班人極短視咁講緊周邊缺點果陣
全部忽略左一樣好重要既野：
鄰近既環境係會隨時代變化，而地點偏遠就係永遠不會變得近左

即使起幾多個地鐵站，你買大西北就係永遠既fact山卡拉就係山卡拉

講道友既人知唔知10年吸毒既人少左7成，
未來廿年亦不會無固多翻
講南亞既人根本無了解過
其實南亞人聚集地係不斷轉移緊
大西北一樣有多南亞既地方

利申：住左同區30年，想買左無首期

小左七成 你點得出個數據
道友上哂樓上粉竇上電姐 唔好咁天真喇
唔講道友 同你講南亞同141
呢個係元朗同深水埗無得spin嘅問題
知唔知幾多個字頭插左旗 幾多雞竇喺度呀
插針咁插 大隱隱於市呀天才
呢兩個地方過去20年係咁
未來20年都係黃賭毒天堂
你唔好咁短視就真

最重要係你買誠哥樓 拎嚟炒下都仲可以
自住就祝你好運

利申：九龍西選民 做工程

認真咩

當年元朗超偏遠
而家近過北區大埔屯門

我無否認過果區無黃賭毒，但你覺得全香港舊區都無141無字頭插旗？ 短視既人如閣下米只睇到某區有囉

認清現實啦 ，今時今日吸毒、黑社會已成過氣潮流，式微緊係眾所週知，絕無可能回復之前既影響力，同80年代咁張揚已經係2樣野，最多只係影響市容同大眾觀感

對比你up呢堆野，地區既遠同路程先係真正無得spin，香港市區同新界既距離唔會因為發展新市鎮同起港鐵站而縮短
公道講句 睇用家需要咩，比如我同我班由細識到大既fd
寧願雜d都打死唔人住入山卡啦（又唔係平），畢竟我地有乜最worst既情況都見過
師兄係米入行無幾耐 似係未見過千禧年代毒品最普遍最平飛仔人人有門路攞貨果時

吓，我真係好感受到發展基建帶黎嘅方便喎
距離冇變但時間短左

唔係都唔會越嚟越好人接受到新界牛屎地
就係因為有新幹線，去屎區快左，返到屋企又可以呼吸新鮮牛屎味，一舉兩得

現時你所見既果班道友就係20年前既既金毛飛
果陣時係興high野 興既概念係
同而家興上連登打lol類似
Trend 已經變哂，你今日仲係邊度搵到咁大既young population 吸毒做20年後既道友阿 ，哥哥仔

aa狗？
買一個垃圾地方，竟然係希望佢會變好，如果十年都唔變好呢？

ssp係垃圾，每個城市都要垃圾地方容納一d野。

點解唔買一個理想地方去住，而係買垃圾地方博佢變好🤡？？

你見唔到唔代表無

ssp 舊區係窮、污糟、嘈、雜、迫、毒、黃、賭、公園綠化空間不足集於一身既地方，係無50年都唔會解決到既問題。

要買就買ssp新發展區匯x

你自己諗一諗邊個舊區無呢d你所講既垃圾同問題先啦
嫌ssp亂係人都識講 ，再加多句狗也不屌，不外乎人云亦云啫
另外道友我無話無喎，人數大方向係式微緊係不爭既事實，如果未來再變返多人吸毒歡迎返黎binc

500年後 大西北仍舊係大西北

唔使500年，15-20年後你可能要去大西北返工
又或者東大愚
你去機場都唔近，永遠都唔近
人地屯門元朗下年就15分鐘到機場，過多5年開Skycity有工返

唔係返工好日都唔去1次機場，如果旅行：南昌>香港>機鐵
平時住山卡啦既人返工日常車程都轉2次線架啦
住屯元天既人係米實搵到機場工架

就業空缺呢
機場返工多
定係市區港島多

巴打，我認同你，我住係依區時間唔長，但已經見到面貌變左好多，特別係匯璽同南一入伙之後。

講真我以前住大西北，出左黎住之後真係once you go black, you can’t go back. 以前同朋友聚會最後番到屋企，依家最早番到屋企。基建會令由元朗出黎快左，但係你出市區（去旺角/尖沙咀/過海）搭鐵你點都要經過左深水埗/南昌先。番工來回每日慳2個鐘，一年差480個鐘，姐係我多左你廿日時間⋯

咁碧海藍天屬於咩區？